唔經唔覺，小丑死咗10年

最有印象反而係斷背山

無睇過 依家想睇返都唔知邊度有

斷背山真係好好睇

碟啦！雖然怪怪地。。。俾屋企人發現話

呢個呢 碟真係
不過正版都唔一定要碟既

iTunes 應該有啦

全靠佢演到出神入化
小丑呢個角色先深入全世界人既心入面

當年積尼高遜條廢老仲跳出黎指指點點。睇完黑夜之神，先發覺89年版偏向卡通片

編野完全係廢老嘅典範

正宗廢老思想
新不如舊
The dark knight 完勝舊batman
Heath ledger 完勝呢條廢老

往後既電影,劇,動畫既joker係搵演員做之前,係咪都要知會下條死廢老

先唔講係唔係好過佢
邊有理由仲搵佢做呀
同埋下下開新戲就要通知佢？
佢咩身份，唔講仲以為joker的版權係佢度

廢老當年一直懷恨在心,當佢知道Heath ledger死左,好輕挑咁笑住講''I WARNED HIM~''
演藝事業方面好值得人尊重,但個格同夏雨一樣,小氣又唔講道理

邊有笑住講

what a legend

有無笑住講我唔知,佢另一面食煙,但嘴角好似有d繞起,但佢成段訪問,
廢老同埋班記者既態度都好輕挑

完全侮辱左小丑

呢個就收收皮先

唔同演繹方法姐 小丑係漫畫入面都有3個時期既分別啦

唔係演繹方法呢個問題啊...而係佢真係演得好咩?
佢既奸笑,動作,仲有圖中個下...有一種扮癲既不自然感兜,當中又帶d mk味
仲要變埋大情聖,男人唔壞女人唔愛啊??

尋晚先睇完thedarkknight

返去唱歌啦佢

F
K j

邊度有得重睇？

就算唔係Heath 都唔搵佢啦下話，成7張野

He is Good, but MARK HAMILL is THE JOKER

The dark knight真係神作

netflix

真係好撚膠 成個o靚坤咁

總結 ：SS廢到值得歷史留名

吸毒害人

心目中最完美小丑，無人能代替。

仲記得有條片係HL比人訪問緊
無啦啦後面有個工作人員尖叫
原來係HL 女Fans 黎
點知HL仲要一野嘴埋去
爽到個女Fans 暈左
HL真係勁Nice

好想比joker界嘴

點解而家無導演拍企鵝
細個最大陰影都係企鵝多過joker

佢唔係吸毒喎

係都拍謎語人先，謎語人智商勁高，扭計可以高過joker

佢係訓唔到覺，真係好慘

真係好想再睇到你既演出
無論咩角色都好

佢係唔係第一個憑超級英雄片拎到奧斯卡的演員？

joker

呢個都有一個優點
就係個LOOK

屌你盲既都上都網?

itunes/google/youtube
全部有得租應該
話晒OSCAR級

佢真係好勁 個種心寒做到我都驚
搶晒batman鏡 佢先係主角
天妒英才呀！真係唔好吸毒

果四套根本就係真人卡通

唉 返屋企驅風啦

佢係忙到要食止痛藥定唔知醫生開既藥先可以繼續開到工,之後太依賴先出事
唔係真係去吸毒

都幾肯定呢個post知Nolan套野入面既joker其實係代表住無政府主義既人一個都冇
一堆唔知joker係演緊啲乜既人去懷念佢

係囉係囉

知又點？
唔知又點？
懷念佢係因為呢個世界冇咗個好演員

咁都要演野
係咪on9

頭二套ok架
事實上nolan都有參考佢
加上佢係第一套大銀幕上的認真大制作batman(以前個d應該唔會有人當係認真掛）

所以個二集未必係最好但先係最經典的batman，等同78年超人

好撚威豬
想幫你含撚

點解要咁chur? 佢都咁紅 可以拍一部又停下姐 我仲好想睇佢做戲架

唉，如果我有你一半咁醒就好
起碼可以懷念死左既joker

頭兩集個葛咸城個風格又真係設計得幾好
個人較鍾意第二集，有感情元素個角色立體d
不過硬係有陣卡通味

咁你時代會進步，nolan咪就係將佢更加改良，無佢其實都未必有nolan三部
所以讚nolan係最好唔係唔係唔得，但就唔好講到個二套係唔掂，當然後面二集任屌唔嬲

當年Tim Burton版本都好睇架，起碼令我細個就識Batman，Robin，小丑，蝙蝠車等等

以前冇咁多英雄片，蝙蝠俠、超人、蜘蛛俠、Xmen已經家傳戶曉

tim burton batman & return 兩套係80s末90s初流行後現代主義美學
家下2017-8時代人無去research返唔會特登欣賞當年美學

佢超越左做戲

屌你老母啦

根本tim burton 版同nolan 版係兩樣野
定位完全唔同
無得比較

兩個版本都係神作

最經典的超人，78年
Batman.89年
Spiderman，02年
狼人唔洗講啦

其實未去到完全唔同
因為89年版係個個年代己經算暗黑成人向了
Nolan係有參考佢架
即前人留返黎的野，後人改良都好正常姐

乜水呀

佢同Skywalker係我心目中既完美小丑

呢個post終於有人講返正常話

同睇佢配音個陣d片，個樣奸撚到仆街

呢個小丑都唔係癲既 跟設定嚟講同Heath係唔同角色
咁當然佢應唔應該扮癲就另一回事喇。
同埋圖中個下真係好柒，signature move設計得咁差

唔係癲既,咁jared leto佢送condom,蛇,子彈比d演員做乜?
佢去搵真正既精神病人傾計做乜?
連你自己都覺得呢個joker唔係癲 可想而之jared leto演得有幾好...

我記得bale 話比起小丑自己既演技最垃圾

同精神病人傾完計就做到嗰種神髓咩，點睇佢演技都係好生硬

仲要懶係方法演技,個陣見其他演員講到佢點勁點勁,佢又講到自己入戲太深
充滿期待之下入場睇,原來係得啖笑

個個女人份同HL夾埋
本身係由個喜劇演員假扮
但HL本來係好nice就真既

Heath ledger 完勝積尼克遜
Heath 演小丑都係向積克尼遜取經咋
Heath演得係出色 但演員地位，積尼克遜點都高過Heath
話積尼克遜係廢佬，連登細蚊仔言論真係精彩

永遠嘅wallpaper

Heath係參考發條橙個alex,唔係積尼高遜,
佢地位高,演技好唔代表佢講既野特別有道理
仲有,積尼高遜好多人都知佢咩料,唔駛講到自己好似好大個仔咁
你仲要講錯佢個香港譯名,積尼克遜,積克尼遜

之前 解密左Heath 本日記 已經講左有模仿積尼克遜
知佢咩料 ，仲話佢廢佬，咪你戇鳩囉

佢N年前已經演技上神台
演技勁夏雨N條街
絕對唔係廢老

佢個樣一向係似笑緊
所以先搵佢做Joker

取代唔到

你作架?
上面d人話佢廢老,係指佢唔講道理呢一面,而唔係話佢演技,
你理解能力咁低,仲好意思話人戇鳩既~你有無感到小小羞恥?

好撚型
好撚威呀
好有學識呀

你地講起斷背山，在生既Jake都仲係半紅不黑，成日比金球奧斯卡果啲snub

演技唔廢，係話佢小鳩氣，同香港班事業有成廢老一樣，唔係唔叻，係話佢地對住年青人指指點點

因為導演係添佈頓﹙怪誕城啊﹚

同積克尼遜個版本一樣，Golden Age Joker，設定上係痴線，但同時係mastermind/罪犯大佬。
Heath個Psychopath版本(Modern/Dark Knight Returns) 係將佢痴線特徵放大。

收皮啦 你就吸毒啊

神級演繹

好想睇佢做多次小丑

佢把遮仲勁過叮噹百寶袋

早幾日先去左佢個展覽 見到brokeback mountain果兩件外套就